有冇人分享下被狗追既經驗

點避
有冇咬到

以其人之道還治其人之身
追番佢轉頭
然後就會不斷 dumdum轉菊花園

細個住村屋附近
啲人好鍾意養好多大狗看門口
咁個時唔知訂 係咁揼地嚇啲狗
點知成堆狗望過嚟吠我
嚇到瀨屎即刻跑走
成堆狗 講緊10幾隻 狗衝埋嚟
心驚膽顫咁向前逃走
跑跑下著住拖鞋嘅我甩咗隻拖鞋之後成個人仆咗係度
幫我以為實死無生嘅時候好彩有大人經過幫我趕走啲狗
事後我成身損哂俾屋企人話到仆街
諗返起都覺得自己好on9